"Ja; ik denk eerder dat hij komt bij mij professioneel.
Ik denk dat ik de symptomen.
Ha!
Heb ik u niet vertellen?"
als hij sprak, de man, puffing en blazen, gehaast aan onze deur getrokken op onze bell totdat het gehele huis weerklonk met clanging.
